覺唔覺雨中地盤佬同梁朝偉有d似

唔準你咁講

根本梁生比人神化得太緊要